你可唔可以主動D?

成日忽冷忽熱

Flirt下你就咁上心

朋友定伴侶？

朋友 有拖過手
請我去迪士尼

呢兩日一個MSG都無

擺明係player

想食住你 搵先個個就輸

如果同佢相處要咁攻心計 咁點解要同佢係埋一齊

咁教佢學睇人先好過 教佢玩呢d攻心計做乜

More

真係想追你嘅會約第二次囉 除非佢係漁翁宜家撒緊網